張曉明好朋友不久前申請移民新加坡，但當知道人大常委會將制訂港區國安法，便在他面前當面將表格撕毁，並說了「香港有救了」

邊個朋友咁蠢

做乜唔上深圳住？

撕左，因為想博搬手足坐救生艇去美國

全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國做野，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

扮手足搬去美國*

好好笑
一隻有離心既狗 仲點會係忠誠的狗 ?

成日講故仔但做咩唔直接去中國去新加坡？

揀得移去monkeyland本身都唔醒得去邊

張曉明呢隻畜生應該舉報你個朋友
居然祖國響隔離都唔返去住而揀移民

記者會講？

作都作好啲
如果佢本身係新加坡人
移民返黎我都respect d

係

咁似香討9up文

但無講知道條文後再次申請移民。

冇同你滿美國又申請成功，去乜撚新加坡D monkey 地方，立即撕爆佢

之前邵家輝喺撐國安法記者會講同樣嘅嘢，D故仔翻兜再翻兜。

好撚假

頭先聽完笑撚左

好想知係邊個「朋友」
可能都係國家機密

十足十啲支那農場文

戲子

宜家唔係網上申請, 冇FORM填咩?

因為改申請去美國

又挑機

更加多人係因為支狗法先移民lor 大陸西

其實應該係真事，諗住移民去新加坡嘅係廢老藍絲嘅機會好大

即係間諜啦

咁慘，俾中共夾返香港，走資失敗

又老作，有種就開名，睇下邊個朋友？一定成世畀人恥笑

申請咗張表仲會喺手

祖國咁好，做乜移民

仲有果句"我們不是嚇大的"

真係on9

0分重作

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

野生衲dee發現

申請完咪撕囉

笑撚咗 一早去深圳住都得啦
洗唔洗等国安法救啊

老撚土劇情

中文作文卷二 U

0

大灣區更安全。點解不去大灣區？

其實依班人可唔可以唔好再用埋啲作出黎既例子去說服人地，真係好似當年小學考試要交篇400字文一樣砌字數

Dse0分係咁上下水平

申請去第二度

梗係啦，SG 噤on9 邊個得閒移民去

納Dee

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

同有離心嘅人做好朋友，唔試圖勸說佢留低是為不忠，無辦法勸到佢留低是為無能，而且知情不報，居心叵測

为何移民新加坡？祖国不好吗？死玻毒狗nmsl

咁都上熱門

同湯文亮一樣有妄想症 on9

樓主可以pin呢個

推 香港獨立 民族自強

國安法係中共羅命符
係共產黨自己去送死
等倆年睇下情況會點

好去唔去？

同大波man撕bno一樣

係咪寫錯字要填過份新咋

好撚好笑

勾結新加坡勢力？

幼稚園故事比賽？

一見到海外有罪就知去坡都冇用

又幻想個朋友出嚟

無source鳩吹？

轉去美國申請綠卡

共匪由創黨到今日都係中意作故仔 誇大

真嫁 佢自己講

撕咗放大到A3 size 的影印本

等做政治難民

你當我LULU 呀
Application Form 撕左咪 PRINT 過囉

斯咗，
暗地申請緊

咪信佢，呢啲全部係虛構情節

新加坡政府咪一樣係極權 食香口膠都打你滕

唔撕毀一陣你條撚樣話佢犯咗國安法咁點？

諗落都係唔去新加坡
去美國好啲

咁似某湯姓男子水人買獅子行篇文

點解唔係去支那
係去新加坡
勾結外國勢力

曉明資產轉移中！

佢個fd係咪梁振英個5歲小朋友？

點解要去新加坡，唔係返中國

佢朋友走唔到

愛國藍絲點解唔搬上大灣區？

申請表要幾張有幾張啦

係, 我個friend之前都話移民去那美星, 聽到國家法生效即係炸咗隻太空船, 真人真事!

撕咗張影印本？
轉頭即刻交正本
仲要走埋資

是否有bno等去英國🇬🇧

撕咗表可以再拎

大隻講？ 我夠話佢祖宗十八代都係雞

做乜不去大灣區

唔緊要，小粉紅中意聽呢啲故仔，懶係激動情緒化，平時一兩句都國家民族主義上身

唉～水平真係好低，香港仲要比水平咁低嘅人管

開心字典